有無人同我一樣近排壓力有啲大？

搞到我有啲想除哂衫褲落街裸跑鳩奔
鳩奔直到世界的盡頭
鳩奔直達天際

同埋想問有無巴打可以撫摸一下我碌硬撚有點痕

乖，夠鐘食藥啦。

me too
我可以幾時

我都好大壓力